中共同政府開始威迫利誘，因為知道大勢已去，想用最少既讓步去解決問題

當你見到中共迫李家城出post
李加城都仲係出d無陵兩可既字眼
就知中共同香港政府知道把刀已經去到頭頭
而家全世界望住中共，只要抗爭者再被血腥對待
制裁把刀會立即斬落去中共到
所以林鄭，袁國勇先會開呢d垃圾offer出黎
慢慢踩線
四個星期唔郁你先會諗獨立調查委員會？
你知唔知你講緊乜？要抗爭者跪低左先？
而家主動權係香港人手，要先跪低既係不義既支那同香港政府！

而五大訴求，係要真真正正缺一不可
我知道釋放義士永不追究呢點係最容易比所謂偽法治所混淆而放棄
但呢班比人拉既抗拒爭者
先係犧牲最多，去到最後反而係最容易比人放棄既人
如果佢地都比人放棄，無ga la,
我地呢d大人連班細路都保護唔到
仲諗保護香港？全部都同我食撚屎啦！

仲有半個月多d就到九月九，第一個milestone
呢半個月一定要keep住民氣
我地一定要睇住支那同黑警點節墮

記住初心
係五大訴求，缺一不可

五大訴求 缺一不可
不成功 就攬炒

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

推

四個星期?四日都冇得傾! 五大訴求 缺一不可

FF一下: 假設有OFFER

以前叫價仲可以搵大台
而家冇大台都唔知點叫價

但要小心貪得太盡變一無所有

最緊要係討論到大個大共識

我真係好驚
去到最後，被人拉個七百幾人會要坐監
反面我地呢班付出相對少既人可以享受佢地犧牲既成果
攬炒，大家一齊死齊上齊落唔緊要
最怕係，我地最後會跪低食左班前線犧牲左既細路既血同肉
咁我地同支那有咩分別

係因為美國講到明個民主法案一定會係9月出爐先淆曬青
同香港人無乜關係
對支共黎講,香港人同支那班13億低端人口無分別,佢地眼中只有自己勢力既利益同權力

誠哥自己建立軍隊都得啦

offer好簡單
minimum就係
五大訴求，缺一不可
仲要係即做無得慢慢傾

五大訴求, 缺一不可

無所謂，咪攬炒

老老實實 美國可能早知支那仔有心想係香港搞事搵借口出兵
好似當年國共內戰 而家美國唔會再上當
打哂開口牌同你講唔好亂黎
如果真係咁支那就黎冇棋了

四星期，四星期後就九月中開左學，之後再拖多一兩個星期過埋十月一。到時佢想點都得。

頂埋佢
仲有24日援軍就到
一開會港共就仆街

不提證供檢控，自簽擔保咪釋放義士囉，要檢控義士唔該將幾百個亂用警棍毆打市民嘅黑警一併檢控

對支國最忌就係讓步
佢只會得寸進尺
你同佢講要5大訴求
佢應承左你,最後都只會俾2樣你
最後同你講有3樣盡左力做唔到

如果你家陣同佢講3-4樣就夠
最後佢可能俾得一樣你

世界上最不可信就係支國式承諾

我地要既係
釋放義士
調查警察暴力行為
唔係是但一樣

五大訴求，缺一不可

我傷心 我憤慨 我不消費

諗你老母 我要美帝

最後一張牌

嚇

五大訴求 缺一不可
唔會讓步 唔會妥協

更何況依家佢哋仲係一步不讓

所以家陣就要企硬同小心佢既陷阱/離間計
支國最興用仆街招

五大訴求你知唔知係咩......?
其中有一條係撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳，只要勝利 800名手足就無事

# 我支持普世民主自由價值，中共你可以射殺我

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

一定要撒銷！

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

支持不成功就攬炒

721
811

五大訴求
缺一不可

威迫利誘

同意
義士一定要救
如果唔係以後有咩事，邊有人再敢為公義企係前線

咪撚理佢 屌佢老母

勿偏激 勿上頭
如果唔係只會中計

回應訴求 否則攬炒

如果有睇過winter on fire
只要任何讓步唔係滿足哂五大訴求
就係勇武明正言順升級既時候
因為無論咩deal都好
都係滿足唔到所有人
只會更分化我地
係個個時候我地只要堅持不割蓆
先有機會嬴
依家既局面就係double or nothing

推推推推推推

一步不讓
之前輸埋個啲都未撚計

Push

做到五大訴求
示威者自然散水

而唔係先散水
再討論

唔好搞錯
政府無任何談判籌碼

不如調番轉 五大訴求
政府每滿足一個訴求
示威者唔出黎示威4日
直到所有訴求達成 就回復正常

IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

想委曲求存 屌你老母

魯迅：「中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。」

五大訴求 缺一不可
攬炒都唔會捨棄義士！

四大家族，一個一個出黎，即係話你玩能夠未啊柒婆？

攬炒

連獨立調查咁hea可以做假都唔肯做
信？信你老母啊
成個中國簽完邊份合約有守啊

世界上最不可信就係支國式承諾

721
811
五大訴求！缺一不可！

再推

If we burn, you burn with us.gif

五大訴求 缺一不可

818

四個星期唔郁你先會諗獨立調查委員會？
你知唔知你講緊乜？要抗爭者跪低左先？
而家主動權係香港人手，要先跪低既係不義既支那同香港政府！

Keep住

你都on9’

釋放義士永不追究
一定要救人

唔放人唔調查被咩人打成咁
絕不放棄

香港人權問題

818 遮打花園集會見 純和理非

齊上齊落

倪匡：說「妓女比共產黨可信」是侮辱妓女

612
721
811

推！
痴撚線，又當香港人傻

佔中都係開學後發生
依家9成抗爭都係周末進行

只希望班學生小心唔會係學校入面亂講野

推左818先?
過左再推823?

李嘉誠交功課啫
佢10年前就靜靜雞撤資啦

林鄭自己都話修例一事做得唔好
咁點解仲要去檢控一班提醒你嘅人？

撒控呀屌你老母

俾個機會佢向全世界顯示自己有幾下流賤格

太遲啦
冇普選唔使出聲

敵人嘅建議一定要向反方向行

五大訴求 缺一不可

818

問題係攬炒都係會犧牲佢地
可唔可以諗點贏

講得好 push

放心寸步不讓
對住呢D政權你讓半步
佢會順勢推埋你落懸崖
所以不存在叫價問題

想法一致
任何一個訴求政府唔做
我就接受攬炒！

無可能番到轉頭
要追究會追究到林鄭, 盧偉聰

唔好傻啦,攬炒所有人都入集中營.知唔知點解派糖點解無你份呀?

一定要去

集氣 企硬

push

所以五大訴求 缺一不可
唔好俾啲人吃人血饅頭

認真答習仔:
你搞撚掂美國貿易戰先嚟啦

認同，所以絕不讓步。
回應五大訴求 缺一不可 否則攬炒

唔割

歷史已經證明中共不可信，世貿承諾/香港普選承諾/50年不變/和平堀起

第1日已經係想咁做啦
只講暫緩唔講撤回
政府根本無進步過

721元朗恐襲第26日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

五大訴求 缺一不可！
仲有真普選一定唔可以被林鄭下台取替！！！

想拖到開學同十一平安

持久戰. 唔好放棄

LIKE 但不推 先不要自HIGH
驕兵必敗

一日大選未完都唔駛旨意

UP

推！

總要諗喎

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

堅持到底！ 永不退讓！

絕對認同
運動關鍵是保障義士
全力支持
唔食人血饅頭
文宣也是支持義士

抗爭者自己收貨慢慢越黎越少人行出黎，抗爭支持度亦會減退

共識已有，5大訴求

推 818維園見!
五大訴求 缺一不可

818 818 818

612 721 811

818！

似清未唔到最後一刻都唔會做，做都係扮嘢畀個皇族內閣你

我地完全都唔需要讓步！

其實佢叫人跪低先反而唔驚
最驚佢出一半牌唔出一半

缺一不可
之前d仆街獨立調查委員會又係全部自己友

如果幾千蚊收買到你自己良心
我冇野講

好像果五大訴求石沉大海

個人認為義士最重要 放返出黎一齊焦土都無悔

不好意思借個靚位

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

林奠仲覺得自己有籌碼係手
而家香港人同你all in呀 一係去一係唔去
平時咁撚大手咁賭 你估花可以打嬴夫佬

pushhhhhhhhhhhhhhhhhh

香港人加油

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
記者請日日問

on9, 五大訴求根本係政府迫出黎, 仲有乜野可以讓步?

咪撚就係
你愈少要求你最後得到既就愈少
特別係對住支國
呢5大訴求已經係最低要求,一樣都不能少

幾時有貪過？
五項都係基本

推
我唔會放過中共

722 818

推呀

齊上齊落 不能退讓！！！！

NOW OR PLA

屌你老母 特首講一句撤銷所有控罪已經搞撚掂啦 係咪咁撚難講出口呀

你話有公平審判都話

依家直頭係警署入面畀人當戰俘虐待
話性侵犯女示威者
香港警察同日本皇軍差無幾

我有啲fd無端端畀警察打到骨折
入到醫院都唔敢講野
佢話依排有啲北佬走入去醫院白撞
上次我係醫院門口係到唔少著白衫同我愛hk 嘅北佬

我依家最擔心係受傷同被捕手足嘅狀況

好多摸底撚衝出黎幫主子探聽香港人底線，要企硬

今日的淚唔白流，一步不讓

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

agger

612

連 藍絲 都唔滿意 政府 派錢 解決 問題
而且 派好少
解散警隊 派多好多

721 811 818

當初五大訴求至今已經六個星期

比多咗半個月時間仆街政府啦

你唔好而家同我扮笠水啦屌你老母

我就不妥協啦

太天真 十一先係戲玉

唔放人咩條件都唔駛諗

811

但係法治問題仲喺度
如果佢提出黑警義士雙特赦嘅話
然後黑警而紀律調查革職方式清算既話
大家會唔會肯
當然其他訴求一定要做到

堅持到底

勿忘初心

十月最重要呀！！

強國70歲 要面唔輸的 要香港慶賀普天同慶

陳同佳放監，呢個係柒婆初心，一定會有嘢，掌黎暈見過佢40分鐘唔知安排左啲乜嘢呀！

林奠施政報告奶返中間派市民同基層分化我哋

呢幾件事一定唔好俾佢哋得逞呀。

仲有應該想拉攏中間派 穩支持者軍心

五大訴求，缺一不可！

係喎四個星期即係想頂到中學生開學呀！！！

中學大學都係！

一係攬炒 一係成功
別無退路

而家就攞得番主導權喇
818冇任何回應
設死線升級

保護香港人，一個都不能少

貪?????

不成功 就攬炒

我要真雙普選!!!!

只要有民選港府
所有訴求都一定回應到!!!!

同意！

五大訴求一個月內搞掂，我地就考慮國慶日小休一天。

其實最重要係真普選
有民選政府做其他四個訴求根本唔難

射到上天花板

邊忽贏緊
5大訴求做咗幾多個??

要講就同美國講

五大訴求缺一不可
其中一樣做唔到就keep住出黎 直到支爆大家攬炒
香港人自2015後就冇野可以再輸
我睇下你個監獄夠坐幾多人

極限施壓

睇黎大家要加多兩錢肉緊

唔可以停 運動要炒上大陸

釋放義士永不追究其實好重要，今次俾人當condom, 下次重會出嚟？

因果由國 容港治己
誠仔都唔聽話啦

企硬啊香港人

push
釋放義士！
唔救人慢慢唔會有人再出來！
團結就會贏！

818見

根本就唔係讓步

推
五大訴求 缺一不可